索尼ps4廣告涉嫌抄襲

sony true innovation

個director叫Kevin Bao
支那人嚟
索尼：我愛中國

Push

兩間都奶共 唔洗嘈
當佢將比卡超變左做皮卡丘
我唔撚會再買寵物小精靈

老任奶得仲勁

又搵老任做擋箭牌
GK仲有冇第二招
嚟嚟去去寶可夢一單嘢
你唔悶我都悶啦

又集體失聲

Nintendo Switch呢個時勢仲落TVB廣告係咩心態？

仲有好多,我上網搵搵

多謝你wo
幾時兩間垃圾一齊抵制
見你玩寶可夢玩得好開心wo

2間一齊玩緊,其他野唔駁你,有需要可以入post搵人挑機

咁你就慳啲啦垃圾

見你整係屌1邊先應下你你應該做既係屌哂2邊

Cls 而家索尼用支那人抄野wo
老任有咁做我晨早開post啦
使撚你教on99

可恥

仲有點撚樣奶得仲勁
有冇同國企合作？
有冇推支那抄人game？
有冇用奶共偽人？

你其實係反緊支定反緊sony
如果反緊sony
比個就比近排既你
手機遊戲,白貓同失落的龍絆?

繼續做野得閒再回

日本電玩大廠任天堂今（4）日宣布，旗下遊戲主機 Nintendo Switch 將透過中國騰訊控股代理引進，確定 2019 年 12 月 10 日正式在中國銷售。

唔知算唔算

即係以家講sony唔得
一定要講埋其他
嘩你以為自己遊戲台揸fit人？

騰訊原來國企嚟？
第一日知thx

駁嚟駁去都話邊個奶共啲
冇人敢駁抄襲呢個point
最大問題根本係向支那靠攏
用支那人抄人野
真係未見過一間大公司咁肉酸
抄襲抄到咁撚明顯

連登係咪冇乜人玩PS機? 咁耐都係得咁少人

裝修sony?

奶共奶到幫中國山寨產品出口全球，增加中共軟實力，垃圾ps4冇嘢好玩到封晒塵，ps5亦唔會再買

《原神》爭議不斷！中國玩家在CJ展場砸PS4，現場玩《曠野之息》抗議

屌 我玩佢d game炸嘛 又唔係玩sony佢自己
另外得罪講句 日本sony狗也不屌
美國playstation

遲下出tlou2、FF7Re、對馬島你記得咪玩

屌 睇你po先知有原神依隻嘢
乜撚嘢嚟抄到咁都可以上平台
想問下係中國上定全球上

仲有個個mv做乜嘢
堂堂第一家用平台可以又係抄撚到十足都無人出聲？

有pc咪玩，冇咪唔買睇下人玩算

有多國語言，有韓文日文英文係各國電玩展俾人試玩

係中國廠出？

睇下人玩
乞衣仔
黎緊ps5大把獨占，你慢慢睇人玩啦

索尼不嬲支那格
鐘意抄野唔係第一日既事

正 原神 大聖歸來

出崩壞3個間手遊廠出架 隻game好似手遊pcxboxps4都會出 應該都係課金收費架喇

外包MV

條友姓包，華人，已失蹤

完

冇xbox份呀
Sony力推大作點會上其他主機

無咩？ 我仲以為係全平台3a手遊課金大作黎

Sony自己唔審核？
冇責任架？
定支那文化搵人孭鑊？

“我太期待這款遊戲了！” 索尼全球總裁 吉田修平盛讚PS4版《原神》

無話sony唔洗負責，我講事實姐唔洗咁大反應

而家出面咪屌到sony反艇囉，包括你

原來有依件事
仲諗緊係反Sony 定反支

都幾耐之前㗎喎
雖然隻game未出

條友唔係真係以為呢隻抄game可以比得上botw啊??
定係諗住當佢第二隻fgo黎養炸
雖然日本sony都垃圾開

我第一次聽依隻game
係唔係支國限定game

應該全球發售
懶係成隻日game咁

全部分鏡都一冒一樣
唔知仲以為係惡搞

漏咗Otulus vs Sony VR 呀

貼大陸抄game做咩

你講呢幾隻有咩特色令佢成為神作必玩？
次次啲fanboy造神出完咪又係一舊屎咁

索尼力推大陸抄game呀
獨佔大作 成大個展區
連總裁都話正wo

Sony捧支那複製品打任天堂喎

唔洗為反而反既 上面除左ff7re 應該伏硬之外 另外兩隻一定唔會差

其實騰訊係民企
ps4支那代理東方明珠就真係國企啦

垃圾任天堂
拉

馬化騰唔係收左皮比中國政府佔左咩

話時話搵到老任喺cctvb落廣告既證據未

一間俾人質疑係
一間100%係咁囉

索狗又發惡

白貓被人告都仲提

依單我問樓主有無相有無cap圖到今日都未比到出黎
只係一味話佢地有系統睇住

原來有人貼咗

皮卡丘唔係跟台灣既咩

其實新力好聽過索尼多多聲

咪係奶共所以改囉
索狗仲索尼索尼咁開心咁叫
一邊屌老任奶共
最奶共就垃圾Sony

出來認都唔洗
大家已經有肯定答案 SONY 直接比錢算啦

唔知點解d大陸game永遠都有陣解釋唔到嘅柒味
一望畫面就知係支那野

應該直頭拎左人條片做底
好似我地細個玩牛油紙照晝一樣

sony死忠不願面對

係人都知大陸全部最top嘅都係國企黎架啦，差在佢點同外界講